(約定的夢幻島)連登係咪無人睇?

當初一出就有追 而且題材方向好正
好合理 但到左主角去到遊樂園開始反班鬼
中途比隻鬼插左一刀都無事之後就無再追

而家大致講都邊

邊度有得睇??
漫畫人冇更新……

bilibili俾錢睇

完全唔明點解咁左膠
嘔心到極點

睇英文版

ON9 版權地區限制, 點比

唔介意可以睇英文版

咪撚比錢支那野啦

有睇

艾瑪見完鬼boss之後就無睇，劇情越嚟越膠!

有套日劇跟佢個故事改篇

主角真左膠

name?

左膠真係全世界都有
又搞衰一套漫畫

我係俾完錢再vpn睇

《別讓我走》日語：わたしを離さないで

冇動畫冇人傾

套嘢有出動畫架

google 個名，有個漫畫網都更新都最新
不過好多廣告

睇野d 劇情都幾正路，又唔會太悶

唔知女主用咩同隻野做交換

emma都殺過鬼點解emma係左膠？
mujika呢類類似陳秋實律師
好多連登仔都希望陳秋實平安無事啦
emma又唔係真正嘅左膠咁唔知邊度嚟嘅自信覺得鬼同人可以和平共處
佢清楚鬼會食人
所以佢新嘅約定係送人返去然後分開人同鬼嘅世界分開永不相干

主角走左出去之後唔好睇，冇追lu

有心揾既求撚其google search 都有喎，係咪伸手成咁呀?

Norman

依家邊到有得睇

Google咪有囉

Norman 背後

冇新動畫冇人傾

屌追番哂 好撚正 完全唔拖泥帶水

norman會唔會係鬼

睇動畫

呢套本身係外國電影嚟不過都好好睇

食屎都算，俾錢食屎真係少見

留名等睇第一個許願既人係想長生不老代價就係變成鬼

睇完動畫啱啱睇到漫畫最新漫畫係咪應該就完
接受唔到年半後Norman變到大人咁明明得13歲

第二男主角係咪變咗鬼？

睇到150冇更新

漫畫155隻鬼

係咪因為A農啲藥???

個新生女王同無慘都係成身口

得一開頭喺孤兒院入面好睇

啱啱睇到逃出，有排先追到進度...

btw, 知唔知會出真人版電影

出到黎變左王道漫

可能原本個劇本淨係寫到逃走，開始係JUMP連載先寫落去，結果愈寫愈王道

自從艾瑪變左左膠已經麻麻

好憎佢

柒頭左膠 唔知頌施放過佢
係因為想養大隻D 先獵殺
就係一個假扮好人 既情節 就呃左成班 食用兒童 變左 左膠
要拯救 圈養佢地 ，殘殺佢地 既怪物
完全反智

孤兒院果part係鬥智，出左孤兒院係鬥力。

睇到155
頂唔順個女主角

明明係孤兒院個陣都左膠得黎仲有腦，知帶唔走細既都肯妥協，點知出到黎變左左膠聖母

揾返norman之後真係想打7佢

都就完，冇所謂啦

套野好經常理想化d野

有冇人知修女搵到嘅媽媽弱點係咩？好似冇交代過？

可能係特登將雷延後送出日期個秘密交易 (但唔知佢係個個人嘅親生仔)

女王死咗了

出左158？